【情深款款】殿堂級天后過於投入 不慎唱出「屌」字!!!

香港殿堂級Diva 再次穿上露肩服裝,
打扮成Tinker Bell 奇妙仙子, 為大家同中樂團獻唱
李清照所寫嘅 《聲慢慢》
一齊欣賞汪阿姐嘅歌喉啦~~~

⚠️注意:"靚聲位" (引號)

最美麗亞洲真人版Tinker Bell 示意圖

4:20 到黃昏↑↑ [size=6][red]點↑↑屌↑↑↑滴滴。

尋尋覓覓，冷冷清清，淒淒慘慘戚戚。乍暖還寒時候，最難將息。三盃兩盞淡酒，3:24怎敵他晚來風↑↑↑急！
3:31 雁過也，正傷心，卻是舊時“相~~~ng~~”識。(chok 咪)

3:42 “滿↑↓↑↓↑↓↑↓↑↓~~~~~~”地黃[size=6][red]花↑↓↑↓↑↓↑↓↑↓~~~堆積。

3:51“憔”悴損↗↘，如↓↓↓↕↕↕↕今有誰↓↓↓↕↕↕↕堪↑↑↑↑↑摘↑↓↑↓↑↓↑↓↑↓？守↑↑↑↑~~~“wuwuwuwuu” 著窗↑↑↗↘兒iiiii“iar”~~，獨“自”怎生↑↑得↑↑↑黑↑↑↑~~~~~~。

4:10(情深款款的樣子)“梧”桐更↑↑“兼↑↑”細雨，到黃昏↑↑ [size=6][red]點↑↑屌↑↑↑滴滴。這次第，怎一個愁字了得~~~~~！

阿姐服裝回顧

最美麗亞洲真人版Tinker Bell 示意圖

雖然奇妙仙子甩咗對fairy wings, 但仍能吸引局長與牠合照

奇妙仙子笑容親切大方

奇妙仙子件衫離咗罩添
Tube top 個尖端位重可以幫婆婆騷癢
抵讚

差啲戳到修哥

一齊嚟睇下奇妙仙子嘅白滑嫩肌

仙子將香港所有女藝人比下去

仙子一定用咗自己嘅品牌先至咁白滑!!!!

經過那些年～

溫故知新
阿蛆久違嘅LIVE !!!畀大家欣賞蛆之動人歌聲啦~~~

0:58 沿岸處 夕↑↑照↑↑間↑↑↑↑↑↑↑↑ 景緻↑↑↑↑

1:10 阿姐非常陶醉

1:23 "席間↑↑↑↑↑↑" (" "特別唱腔;靚聲位)

1:29 有天↑↑ 終↑↑會

1:47 韻味形妖↝ 不散~~~

1:49 弦↓↓樂奏起逆轉這~~~~~"eh↝" 時間↑↓↑↓↑↓

經典chok 咪姿勢再現!!!!

1:58 經↑↑↑↑過那些↑↑↑年~~~

2:01 跟你重"回罅"天↑↑↑↑in~~.....熱愛一切也昇↑↑↑↑↑↑華

2:19 歌裡留傳最"hold↑↑"的畫

2:21 (太快啦班廢青中學生).. 轉身的↑↑↑↑以↑↑↑↑後↑↑↑↑

3:20 相↑↑ 愛↑↓↑↓ 那懼失散⇝⇝⇝⇝

3:29 回首↑↑ 一眼↑↑↑↑↑↑~~~~

3:39 又chok 咪!!

3:44 經↑↑↑過那些↑↑↑年~~~~...那天↑↑↑↝↝暑假ha~~~~

3:54 "無用" 多↑↑ 說話~~

4:15 (升key) 經↑↑↑過那些↑↑↑年~~~~那天↑↑↑↝↝暑假ha~~~~ 熱愛一切也昇↑↑↑↑↑↑華

攤大手收結式!!

重溫阿蛆以前嘅經典收結式

阿蛆

g持

樓主真係得閒夾無聊

屌你老母！！

## lme

明荃之友報到

報到

明明有睇到username但都係撳入左黎

歡迎加入明荃之友會

你內心好想俾阿姐屌 屌 dick dick

嚟啦

we love 呀蛆

放過我地啦
70歲喇